初選嘅人又準備要還押，剩返未有事嘅區議員係咪應該出走海外搞流亡議會?

唔知咁多個係覺得唔會清算到自己
定覺得就算俾國安法拉而還押都可以承受

但而家嘅情況已經好需要有一個流亡議會，唔係嘅話我哋最終只會困獸鬥等俾敵人燒到自己身上

區議員有成388個，組一個70人嘅議會應該唔係好難

已比人收哂證件

區議員都未有好多俾人收證件

重有初選2號名單候選人可以出走

好多無拉過

所以佢哋應該出走海外組流亡議會

同埋唔走就隨時到佢地坐

所以希望佢哋肯出走

當選被bq 者（區議員）可以去英攪流亡議會

有冇dq都可以

一po睇清波台狗分化手段

依度冇波台狗喎